回到以前 相依安靜半天 都回味

你眼睛 凝望我似曖昧過 卻不敢吻起

Hana

上年公司anal dinner請左hana，仲自拍咗

圖

自爆，不了

然幾多？

Hana好尾